敢淆既一哥 我第一次見

如題，有咩資格做一哥? 下屬做錯，作為上司應要承擔及道歉。細個都有教啦 錯就要認 打就要企定定。 以前既一哥正氣好多，作為警察根本不應有任何政治立場，特別作為香港人的你更加要幫香港人。

鄧竟成係最後一個真警隊一哥

曾經細個有諗過將來做警察，覺得做警察好有型。以前既正氣形象 都比近兩位一哥敗走曬

YES